以下故事對父母教育子女有何啟發？試談談你的看法。

以下故事對父母教育子女有何啟發？試談談你的看法。
開學第一天，新老師步入課室，叫所有學生站立。所有學生也站著，只有一位同學仍坐著，老師便嚴厲斥責。
「你快站起來。」
「他已經站起來了。」
全班學生哄堂大笑。原來這位同學個子矮小，已經站起來，但仍像坐著。老師只好連忙叫全班坐下。

贏在起跑線好重要

[red]他[/red

他

才能

你唔係笠水咩